點先知一個人係咪對你認真？

唔介意見你嘅屋企人？
會擺你既相上ig fb？
日日一有時間就打電話比你？

認真係第一步 相處先係長遠

可唔可以講多少少？

我都想知，留個名
啱啱比人𨋢左頂綠帽

我又覺得唔駛話一有時間就打電話咁強制嘅
要睇佢點樣對你而唔係拖住你點樣對外
就算佢IG FB 1張合照都無放
但係佢會同你討論未來 將來

可能有啲人會覺得話 駛唔駛諗到咁長遠
但我會覺得 如果佢對你認真
佢自然會不自覺諗到大家一齊既將來

但頂綠帽未必一定關你事㗎

咁如果佢對我同其他異性都差唔多呢

你指暗戀緊 曖昧緊 定拍緊拖先

我對佢好認真，日日都好照顧佢，肚餓即刻陪佢食野，佢唔開心我11點都由北區飛落黎mk陪佢，佢想要咩我都記低等某啲日子送比佢，但佢對我...

如果佢同你確定左男女關係都同第二啲人相處得埋嘅話
咁我唔覺得佢係真心

佢對住我就話想安定落黎拍長拖，但今日就比我見到佢同另外個人喺條街度旁人無人咁打情罵俏 佢仲要趴左落條仔度(想攬嗰隻)，依家好想死

曖昧

一有時間就打電話係佢打黎
我無叫佢咁做
其實我覺得好warm

安定落黎即係之前玩過 玩開
直接啲講順便屌下醒巴打你
係咪娘娘黎㗎
咁嘅時候就係睇巴打
想死忍等到佢可能有一日會改變
定係放棄佢搵第二個對你專一嘅人啦
佢對你可以係真心 可能佢真心想同你安定長遠
但玩開 有仔埋身或者係附近 本性/習慣

既然係曖昧緊佢都咁做
咁唔錯啵 佢都對你幾上心吖

我都唔知我係兵定男朋友，有男朋友既名份，但平時相處起就似隻兵多啲，你當我係成日有得派軍糧既將軍囉。佢唔開心我即刻飛出黎陪佢，有次佢冇錢買衫我拑埋銀行啲底金比佢，出街基本上我比同我陪佢行，雖然我冇購物慾平時出街都唔會買野，一年買得兩次衫嗰啲，佢就淨係間唔中買啲野送比我
其實我真係好愛佢，好想佢開心，想佢無憂無慮，但一齊左咁耐佢就開心啦，但我就辛苦足咁耐 我係咪應該放棄

腿張開

我只可以講
真心鐘意另一半嘅唔會成日捨得佢為自己駛咁多錢
仲要係駛係行街買衫
為左巴打你 完了吧
仲要比你捉到佢hi第二條仔
醒啦

人係冇咁易改變㗎

係咪佢未get到你都對佢有意思
佢未肯定你諗法??
咁快連屋企人都見埋

屌醒你 你真係好撚廢
教你，越易有既野，人就越唔珍惜，做男朋友做到成隻狗咁，你既作用只係幫佢攝時間。
溝女溝仔/拍拖係講技巧+吸引力，並唔係你對佢有幾好。對人太撚好，人地最多都係想報答你；你有自信有吸引力 自然釣得住條女，唔會俾人食住

而家你要做既係飛撚左隻雞，唔好諗點挽留，搵下自己興趣，增值自己->心態好-> 有自信->食撚住佢

最重要既心態：have a life,唔好淨係覺得你既世界圍住條女轉，當你冇左佢既時候 生活其實一樣咁正，到時食住另一半果個就係你。。。一年買兩次衫，睇你都係個死毒撚。當你係一條周街都執到既柒頭，邊有人會想要？

完全同意
好多人話點tum條女
驚無撚左
主要係吸引力
你先會企係主導地位

試過比條女block whatsapp但未block ig , 我之後係ig得閒 post下食野相（同女先會去食既野），出下街好似咩事都無發生，過半月條女死氣氣搵番我
不過大前題係，你對條女而言仲有吸引力

有幾多證據顯示係認真都好
人可以話變就變